[A/I] Fate Grand Order JP [622]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

還我J圖==

下次自己搶

你返去刷方陣吧

我記得你都好似黃撚左架喎

留名

又唔係咩海豹貼完中就冇影 咁惡做咩

笑死

即係2.4我方冇新角
要出動賓周那同南丁

邊個同你講係2.4 trailer

唔係2.4 cm喎

m到掛

劇透無罪
曬卡有理

入會儀式

上面兩位都同時申請左 睇邊個接受先

9日前

綺禮好慘

how to刷綠膠?

課金/種火

當有百六呢佢會係其中一個最快上到我相信

又偷睇我
無記錯真係幾好抽，體感都係200石寶5

刷box最高效率如有

珍，係咪事實證明fgo越來越悶

從來都無有趣過

申請左咩... 唔好DEL ME

有無懶人包

冇咩事都係番去刷公主gbf

綺禮有2個人

加你fd子

我都係返去刷公主算 等陣一個唔小心抽尻埋個100石就on99

Joker 都有三個人 耳奶就有兩個

不嬲都好敬佩神父嘅肝力

真係好乸柒閪悶 去到福袋個陣都抽唔到好野 可能棄了
屌

爆左九管，冇哂體了

12管

福袋未中伏過

福袋幫人抽就雙黃，自己抽就升bo

中過 大暗鍋出bx 三藏
我以前玩兩個ac 頂唔撚順 棄左個

有3次福袋中同1隻

163,853,850

我返去打隻狗算

佢唔係牙m咩
佢應該同我一樣玩唔返fgo

耳奶嚟

好耐冇開fgo 👌

我覺得nobu要加入gbf騎空團 我唔夠戰友打古戰💪

福袋係最初個次中過沖田 之後冇次好野

同牙2一樣9日

對網頁驚感到累

最好有兩次，一次同時中奶光殺生院
一次中梅林
其他不過不失咁啦

玩公主連結

即是加左黃腳 再申請fd嗰到對方會睇唔到

手機驚都係 唔想再課

幾時係fgo唔知幾周年 我要挑戰nobu既紀錄👌

唔洗課金 我無課仔

買個起始ac,每個月最盡70幾蚊月卡就夠玩

on9 中呢兩個福袋已經抵玩一世
次次高難都可以奶光+梅林三令咒

認真 抽友情

奶光應該差唔多要寶解了

咁我應該會100/100左

又俾人del

玩得就遲早都會

刷1000箱 多到用唔晒

得寶一好難用
期待寶解

大公 三藏 南丁 羽蛇 羽蛇 黑沖 阿榮

我次次中埋啲唔係大王,小恩就三藏 上次必中限就中melt升寶

咪再覆

課黎冇用
大部份都刷得返黎

角色慢慢r下石 針對要既野去井
做方陣盤 無課👌

follow淨係第1部有用
被follow嘅人睇唔到邊個follow佢

台豬計少左？記得有次你福袋中兩隻
好似計少拉二

1402post

唔明

金狂出狂塔

衰鬼比你記得
第1次羽蛇搭多隻L狐
已經2次比福袋推上寶4搞到之後要追
黎緊黑沖又要抽多隻

你呢兩次好到
我冇記錯應該係沖田 大王 三藏 船長 小恩+特斯拉 melt 有一次唔記得

你明佢講乜先驚

呢個係我

Husky #1402貼條有毒link比人click請刪曬所有回覆,post

驚你電腦中毒炸

你個次話過如果福袋中到兩隻做on9仔都冇所謂
然後就話自己係on9仔
好難唔記得

我記得好似上個月已經加左

一開始以為講高登
但一望發現隔離宜家先390，即係#正常運作中

咁都明

小剛

163,853,850

一位 留個名

屌

咪再覆果條友d post

話左冇撚次有好

可唔可以++

屌我不嬲唔睇邊個人開po

加我ok? 我新手需要強力戰友💪🏻

唔add祈推手足！

Del左同右

Mi_ke added

沖田，Tesla同Melt 呢3次唔差啦
閃>Tesla>凜

比你code我add你

祈妹有咩唔好

你叛教 竟然拒絕左做祈推手腳

我琴晚睇左一次牙祈個live bd

996,343,267

check

唉

沖田果陣top劍
Tesla有特攻，自叉50AOE
Melt強化完搭CBA又係勁

唔洗訓？

求加

伊絲塔凜點都好過男人

full左 下次

睇到訓著

單論戰力一定係TESLA高D

實戰點會用特斯拉

melt同沖田我冇意見 特斯拉同小恩真係唔太開胃

我六依癲的奈奈

寶2既話我會拎出去用既 但而家黎講我會用拿皇多啲

拿皇好唔好用， 仲未升

除咗1星弓同斯巴達仲有無邊隻低星既要升，無我就升返啲4星

我覺得普通

係大力既 其實我都未升好技

安徒生

豆爸

ok thx 咁我升埋佢先

2姐升左未

啱啱先check完豆爸係邊位，又殺出個2姐

我想加入騎空團

大家姐， 二家姐同 三家姐

二家姐好勁

啱啱check完，原來係3星魅了個隻未升呀

又唔夠膠
想刷box了

升黎明鄉好過啦

狗哥

豆爸係鋼鍊老豆

邊隻係黎明卿

搵神父

扮晒蟹

我都想， 得番700 膠， 想換晒d3星狗同exp

我都係入人地團

安徒生, 莫札特, 沙翁, 牛牛

二選一
雷奧尼斯 / 聖喬治

明白刷box嘅美好呢

清友情順便升埋最後幾隻人

我無膠開位

你拿皇寶2左？

5星都冇料練 有咩可能會練1-3星
除左阿拉什同豆爸

一齊實踐抱負

我嘅2倍有多

無底洞

其實係
豆爸好食技能練度 機體性能差，唔係比新手用

bo3 完全冇抽過佢pick up
都唔知做乜尻

我想分享我度過新手時期嘅心得
想快速脫離新手期 一字記之曰 課金

我渣住2萬粒係手都已經唔知可以點樣用晒佢

連FQ第一層d怪仔都殺唔到
佢招寶具點用得落手

我無抽過Jack都寶5添啦

解完先係人地未解嘅倍率

帶我打阿卡夏

我唔介意jack子 bo5

阿卡夏有得帶嫁咩

啱啱寶4埋女皇 諗緊仲有乜要升

屌，呢啲時候好驚食錯張絆禮裝

靈4，手殘打錯字

升bx囉

唔係18人打咩？
咁11號帶我打櫻井

一寶5完就驚食碟

邊位巴打lv144 掛張未凸爆午餐出黎

孔明已經食左碟啦 我都唔明我咁多5星都冇都有碟食既

絆禮就落Select啦

仲有禮裝效果filter，可以set到淨返d裝肥

應該會死得好慘

你已經死了.jpg

搵18個人難
如果18個入面有一半人係低rank唔肯郁既仲難

望埋all位 teatime 都未凸

我得番6000幾

噢啦噢啦噢啦

700

想4

突然醒起絆禮cost高啲

得10萬膠 無換膠兩年

有生之年

見到張圖就諗起C媽法杖被搶

喵呢

收聲

牙bu
好悶

做晒pj未

喵吶

做曬了

咁快

咁快做晒，咁少野今朝都喊苦喊忽

依兩張相係iphone影出黎，想問吓an機係咪會清啲？

同埋最後打beast果到成個背景都係迦摩果關，有無純得果張背景？想做wallpaper

好能chur的

禾都想要依張高清大size

an機典會清過iPhone
唔好玩啦

之前清晒
依家先上番3萬2

XX>>X>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>X Alter

換晒啲3星狗 符 同埋種火得返200綠膠

2500個膠換左250個位
又冇曬d膠換擦汗禮

收皮la

解包咪得

mon po mon得咁撚快

覆夠未？

唔覆得？

白卡佬係咁
包容下

希望你無引用錯過露點圖

睇在雷姆既份上，大家唔好嘈

唔係我見一個斬一個

喊夠未

每日任務：喊一次 （1/1）

點止一次

好似母豬連結咁,
12:00 同 18:00 都要登入一次

牙綺去左打RANK

想睇

佢開台？

Lol觀戰

推得咁撚快既

等睇黑洞圖

好On9 你唔講都唔知我AC比人login緊

me too

點解部機無得手動強制轉去4k mode

神父同邊個共用

好污糟

點解伽摩會ham既
我deadline fighter 全skip劇情 就算唔skip都唔識日文

俾guda

D精射到佢成塊面都係未ham囉

中出

無可能囉

瞓醒就見上一個po有人曬卡

補link
/

牙bu睇少啲啦

HF3

係咪當睇依類都起到機=mo得救

等緊第二季

你會唔會幻想落佢地到

多謝你開post

不會的 康娜寶寶是神聖不可侵犯

希望牙bu回頭是岸

想攬

擔心

咁鐘意覆？

咁L鐘意搞事

漫畫人係咪冇輝夜姬
想睇但唔見有

依家諗起
XX劇透既Great Three級特級遺物會唔會係事件簿

唔gur去版務台叫人bam我囉

有

搵唔到

起緊舊引用同回覆

係埋熱門搜尋喎

網頁版應該屏蔽咗
我頭先搵都無

屌原來係番外
連載冇

慢慢
最怕你失望

佢地咪又係用果幾招齒輪

佢連載係擺起番外個位到

唔忍係因為有堆自稱人既去扮曬野

好人？上位就係

一開頭中左伏

你用強國某兩間有代課咪睇下

上次買果堆資料有無份

得你一個當呢d叫上位

因為佢之前月刊轉咗去周刊

原來係咁

佢地圍我想上位分析過幾個人

高登果時所得出結論係咁

同緊邊個講呀你

仲乜黎呢到搞事

再講你就係台煮分身

屌你隻食屎狗終於認repost

同d廢老差唔多
班廢老個腦淨係覺得錢先推動到人
理解唔到d人追求非物質嘅野就自動聯想去人地收錢辦事
你自己覺得包晒所有po 上位人人都識你好威，有人差撚廚你就係想挑戰"權威"
第1時間就會聯想去人地係想"上位"

你嘅分析都跳唔出自己個既有mindset，係原地轉圈

係Husky分身

過街老鼠扮大袋？
我當睇你唔到仲要走黎郁鳩我
未撚食老鼠藥

林祖洩條on9又係白撚痴
Don9走去repost係唔唔係都bam

成個連登都係husky啲分身
利申 husky本人

我依家擺明屌柒你條on9仔遠阪凜
Riyo龍娘都得撚閒走去repost
有時間就開多幾個垃圾post
係到搞埋晒d小動作

難怪我咩狗屎垃圾pool都都走去抽
係金凜真係一石不投🚬

牙介咁好火

一諗起呢單野就火燒心

#句起緊人回覆同開PO用左成十年

佢只係抄名狗
牙凜無辜架

睇唔到回緊邊個，原來係on9台煮

g chi屌柒#

可以迫害#台主
但不要迫害牙凜

話說以前高登係唔係有另一個遠阪澟
定係同一個黎?

Mofumofu
今季霸權確定

好心就改名

梗係唔同
人地果邊果個仲活躍緊係高登FGO POST
叫遠坂凜

原來我冇記錯

我一開始純粹開

chok人玩野我報復開

之後係你地要搞rezero咪不停Loop

無想過咩叫威

主要都係上次點佢條link中病毒曬左我錢換野我都算

係今日佢又犯我就唔忍了

屌得好

又關你事

我都無理唔關事既

都好耐之前

用WINDOW 點可以唔裝防毒

中毒唔洗比錢換硬件架

唔關事你又走去repost
我都唔想屌柒你

唔係家機係MacBook

Jm9

都唔好食嘅個花生 散場未

正反雙方講野幾乎毫無邏輯

狐狸是好文明

想咀啖你

仲諗緊你去左邊 冇出黎賣花生

唔撚俾

15年左右有人睇我post話pm叫我入群

話幫我wo之後就無理了

之後佢地突然一爆就係聲優果次

再之後就係Rezero果次

中間果d我潛水去考會計同半夜開post又關我事

啜啜

Tamamo 煮左大餐過我食無睇電話

之前都有套此花亭係狐狸勁高汁

其實阿庫婭唔撚係咁智障既話 真係好正

智障先正, 仲要成日唔著底褲

依家都好正lor

得副body係女神

智障先正

係你先咁撚得閒起鳩人貼咸相repost
你上面自己講架
你條契家佬草泥馬又聽你支笛連riyo 龍娘都唔放過
你咪唔好認，我屌你就同我企定

Mofu Mofu

靚女智障=可愛/天然呆
唔靚智障=智障

如果我有四隻手 就可同時mofu狐耳同狐尾

佢咁鍾意飲酒
緊係等佢醉再執佢幾劑
都唔明和真點解寧願打飛機都唔屌閪

處女魅魔最正入面

邊個會簡最右

連登fgopost 龍娘我都無入post

因為以前冬馬佢地會貼圖同抽中既圖

唔入主因動畫post比你地某人搶左咪潛廢事嘈

我開始入都係出左術cba先開始間唔中望下

我買hkg+仲有幾個蘋果帳買vip 未用過佢都無覆過我

我2016年11月26日23點開始電郵問都無覆過

條款就16年12月中開始問

唔係囉 阿庫婭智障 都係最正個個

決鬥!

馬雷

似咩樣 傷風敗德

四重奏入面最正一定係雷姆

自己要去幫條友就得？

叫左佢唔好仲要推

唔搵野阻下佢可以點？

而且條友確實有擺病毒link同埋搞我

屌你 我套野成套畫崩 邊到有靚gif姐

中文好似好左少少，但錯覺黎

扭計喊喊gif

尊重

佢唔會醉嫁...
一掂到D酒就變成清水

佢搞你你屌鳩佢
咁你搞我我咪屌鳩你囉
明唔明呀柒頭皮
我淨係睇得明你最後果句

mo gif就搵下d高汁本子代替

打方陣先
再嘈落去連我都要拎白卡

惠惠最正

公主都好正...
btw我全部都要

重點係搵到我無repost佢

佢唔收手先話搵下有無

Btw我唯一舉報過得動漫台劇透post

同埋放病毒果個

咁多人話正 但收到咁多負皮

祖狗檔野做乜又有filter

笑撚咗

牙介都做騎空士

隻隻字都識
但係放埋一齊我就唔識睇

人人有份 永不落空

佢不嬲都係

正

呢兩日跌d 武全部都係守護
一把攻陣都冇🚬

加曬分

4月10日

我04 05 07 08 13 16 年陣亡果堆一個都無解過

智障女神同云云既本都好睇

條友煩鳩我我咪做場大龍鳳比佢睇

唔縮咪睇下有無野搵比佢睇

講開又係
十香同諾瓦露都係智障 但靚女就係大晒

我都like

靚女不嬲大晒

雨宮天加分

諾瓦露

就係呢段令我爆左機6次

安生依家又OT緊

返黎了希望今年有新驚

新作OVA

我好興奮啊 我好興奮啊

隻隻ps4既game我都有買

睇唔明啲老舊neta
唔敢玩

我齋睇卡通炸但唔鐘意既話唔會記到咁耐

睇人玩 係無雙game黎

艦B起哂4個

艦B入唔到驚

唔係

Carole & Tuesday 正到傻

一下子多左好多石

唔好咁諗

無啦啦送左200石比我
夠抽14隻寶5了

.gun

仲未執

想乞返句祝福

原本無打算抽b傻 手㾗抽佢送果啲石
結果又係輸唔起課到出貨為止
好彩特攻高傷唔洗bo2

玩左一個月就成皮

生快

生日快樂

是咪入錯po
咁大陣火藥味
要求萌新小薯出黎維持秩序

要揾尼哥

連發生咩事都唔知

叫左你咪學台煮

忍唔到手都係戒好D

玩撚完

今日開始忍了

慘

俾人hack?

咩驚

係 我一改完密碼就比人bam左
我聽人地上網講話 原來新加波GGC會偷人ac賣比大陸仔

LOL

一入坑就咁，前途都幾

神父有冇埋過啲GGC中獎pm

好撚慘 無啦啦冇左個ac

冇啊

Send email解釋得唔得

GGC個網上CS send極都send唔到
係咁話繁忙
我打算聽日再搞

佢會收到你第一封email之後block咗你
唔理係咪你用外掛,唔會比任何機會你上訴

唔係掛

屌你老母井狗
人都三十中都咁on9,係咪比脂肪塞住個腦丫，玩你個wechat溝女咪算，學乜鳩野搞事

咁好彩我都仲有少少理智最多一張一萬yen抽唔到就算

啱啱先完場無耐又叫返佢入嚟吠

咁撚柒??

笑撚到仆街

球證旁證球員全部都係終蟈人
騰信同時係garena台灣(LOL代理公司)同riot(開發LOL既公司)既最大股東
點玩都係幫襯緊佢地

究竟發生咩事

更正返,riot原來直頭係成間賣咗比騰信

綠卡得寶一點用

家有女友乜撚嘢劇情嚟㗎

漫畫吸毒女幾正

周街屌劇情 無得屌就搵第二個

打慢啲

漫畫最新搵隻吸毒女黎屌
根本套野垃圾黎

人渣誠

單體無自叉就由佢啦

睇姑姑物語好過

1200 石先1隻殺生丸

我買個強國AC打到上白金就咩實名認證

請問無咩禮好升 升泳裝學妹泳裝北齋好唔好?

非

寶石佬,黑杯必升,相撲同醉貞都好好
有剩睇個人需要

洲

辣殺驚 決定反葉一星期

張被整個非字仲乜??

我都唔知 我同TAMAMO果張床張被得是

真係黑洞黎

真嘅黑洞成個瞳孔咁嘅

ZMC依嗰形容就有啲文雅，同我想像到嘅唔同

好似魔戒

呢到日到左好多貨
我仲忙緊未得閒搞住 要星期五先開始約交收

今晚歐聯重本買左祖記同曼聯
希望對家贏
利申 阿積士 巴塞迷

2把風銃
完成今日營養目標

add oil

開口中...

哭了

家下有210石五符
夠我黎緊二世活動寶五faker

會長

btw尋人

琴日趕完個pj又嚟present

就係今日present我先趕

唔駛咸
有無隊友

仲以為你自己用
我有個中同都係咁俾人BAM左

共用AC?

俾人HACK

以前未有LOL
用GGC玩信長..都俾人HACK過..條仆街仲好心到幫我改埋名
最後我SEND EMAIL去GGC官方..先俾番個登入密碼我..
屌佢老母佢幫我改果個名 我今日仲用緊

咁你ham 咩

見到上面幅圖，呢期天草好少活躍於FGO世界

應該有孔明pick up掛，想中隻寶一嚟用

日任

想咸就咸

playall

好浪漫

琴晚十一單0五星 即時沒癮走左去訓

你都抽？

叶狗偷偷改低機率

11單

無聊無野做 一抽仆街鳥

派咁多石，唔改機率咪人人都有bx

點解咁想要bx

都係老女人岩你啲

唔係講笑 依個ac抽老女人就易
一抽年輕少少既都出事

俾CBA單體用

你身上既老薑味嚇親啲妹妹仔

老女人

少女唔鋤 愛阿婆

邊撚嗰笑黑貞

黑貞邊有咁惡
明明傲嬌

我都覺，見到班鬼佬咁樣笑黑貞真係好嬲

黑貞屌打哂

本ll狐tamamo不得了

邊本

Poetto果本

Link啊你老母

拉姆同拉姆邊個正d?

貢惡？自己搵

動漫台有人幫紫羅蘭護航 好精彩

我好溫柔咁講

(C95) [POETTO (ハリュー)] ロリっ狐玉藻ちゃん (Fate/Grand Order)

蘿莉黎wo清

笑4

我幾時話過我唔係蘿莉控

套野既劇情其實好老土,贏到京阿尼個比賽係因為佢文筆好好
動畫入去單純係睇作畫

唔好on9啦 個作者拎本小說去其他文庫
全部比人reject曬
然後京阿尼個冇人睇既文庫 想填充多幾本書先收納佢
原本套小說就係劣野黎

套野我睇過一集
未試過睇到訓

唯一價值係依張gif 是我Dio噠

套野真係悶撚到暈

我求你笑下我

1集

紫羅蘭最好睇係咪pv

動物台又有人推狗post

同埋個post d留言
個個文青上身

撚狗大師

hahaha

bba正

feel到二世活動會抽到野 thanks

又黑我京紫

笑撚死我 #狗

唔駛黑
講事實

道氣洩晒啦

同是天涯淪落人

我好似一早post pv
最後我依家都未睇

讚緊你京紫醫失眠啊

久唔久睇翻呢d post好治癒

紫羅蘭永恆花園 PV 4

醫失眠呢個真

上年一月

最憎首歌 比茅原實里唱

睇親都覺得好好笑

無記錯18年冬番事前大熱嗰啲全部都死曬

紫羅蘭永恆花園 PV第3弾

京阿尼個名都夠打飛機啦

講緊吹響吧

睇完pv就算了

係咪有套國.....家....隊？

Darling睇漫畫算啦
漫畫好睇過動畫好多

國家隊劇情鳩左d 但娛樂性屌打京紫

畫番TOLOVE好過

珍，中間講02同男主細個嗰度喊左

記得個時一月仲話神話大戰
點知俾套南極跑出

去到廣同02相認個時都係神作黎

反觀京紫
頂唔撚順 諗下開個post踩下佢先

比人叫做人類聖經

咁AZ都神作LA

1-15係幾好睇
後面就

熊巫女都係神作

講跑出一定係yurucamp贏哂

神作

Az我覺得同魔劍一樣，係衰個尾

咪同xyz一樣，小智打阿蘭之前係神作，打完之後仲垃圾過bw

公主3萬蚊過夜

甲鐵城我只係睇頭幾集
睇到搭火車
到而家我都覺神作黎

無名

其實人講又跟住講
AZ公主根本就係政治聯姻
然後就比人話雞 毒撚真係好肉酸
唔講以為係見到人就發情

Sor囉
毒撚得罪你牙

臨尾簡個2打6結婚連雨宮天自己都忍唔住笑左聲

高級雞

darling好心咪撚搞住矢吹啦屌

黎緊有1-2個月? TOLOVE睇 好撚興奮

02 好正

放得一個月

海上黑化城府 艦隊收藏
罪惡虛空魔境 罪惡王冠
熊蘿百年戰爭 熊巫女
外星神機大戰 革命機
深淵叫龍樂土 D.i.t.F
永續火星帝國 ALDNOAH.ZERO
神聖玻璃領域 GLASSLIP
傳承崩壞世界 魔法戰爭
封鎖基情方塊 正確的卡多
絕對魔劍戰線 鐵血的孤兒
屍人血河列車 甲鐵城
死界魔物村落 迷家
冠位微笑神殿 ARC-V
禁忌感染學園 國王遊戲

全部都係好動畫 推薦你地睇哂佢

015

Darling5月再開

多謝巴打
盡快煲晒佢

細路仔？

脫毒神作

某程度上黎講都ok，至少唔會訓著，係會一直問自己究竟係到JM9姐

魔法戰爭呢

自己發雞盲

盲撚左？？？

膠神

迷家

係女人都話係雞

迷家又係睇左一集就知伏到死

套國王遊戲唔係有堀江由依真係唔會睇晒成套

毒撚係咁架啦

仙狐

今季霸權確定

為利益出賣肉體咪雞囉
我又冇話過凜係雞

咁偉大都話係雞 雖然左膠小小
但都係為停戰
btw我冇話你話凜係雞
睇死你都係比人話小小
就即刻趕唔切想challenge翻人地既人
低質到

我幾中意

我好尊重女性

偉大同雞有乜衝突

唔好提

你繼續咁既諗法 我阻你唔到啦
同連登仔係逢女話人係雞真係冇撚分別

京阿尼還我輕音第3季
大學篇

block撚左條友算 2019年仲咁低質既真係好少見

我都唔知點答佢好

想睇梓喵買醬油

係咪又有花生賣

你平時留意下佢d留言 冇一次唔係做聖人串人

想睇咪自己上網睇，依套好難搵咩

我真係駁唔到 一陣延伸落去佢九成又會講「老母係老豆隻雞
咩牙 唔係雞牙」
呢d patten我中學開始已經唔會講 格硬左小小

好耐冇出新啊

都係個句
我冇話過凜係雞
所以唔洗話我逢女就話人係雞
因為皇女行為係雞我先咁講
我唔覺得雞就係特別低賤喎

之前仲以為係15分鐘
點知係正常長度

唔係早排先出完5咩

好彩無得吸煙草之後只係過左一個星期就搵到下個歸宿

唔怪之得啦 平時冇乜點留意😂

出左5咩
屌冇留意

今季一掌幾多集

一掌？

一掌超人

應該係被JC搞崩左嗰套

一掌超人都唔識
難怪電母黨D質素每況愈下

比得JC做就預左架啦
如果JC係畫原作版就好了

識一拳唔識一掌

學識騎單車先好睇卡通片

電姆你都識
一掌竟然唔識

噴撚左杯凍奶茶出黎

十年冇踩，識都變唔識啦

我飆速宅男

吸煙草係邊套

煙草

[煙草]

踩單車好似唔會唔識最多係會差少少

入大尾篤學下踩三輪先啦
禮拜日好多女

好睇？

踩三輪會唔會俾女笑

唔會

家庭大碌三輪wor 後面有得坐人果d
點會比女笑 車埋女都仲得

你仆街仔黎,咁樣笑人都有

@電母

唔識踩單車實在係太經典 我覺得真係冇得輸

成班食屎狗
我而家就出去搵返手感

要唔要幫你搵定義肢？

游水真係唔識啦，單車只係太多年唔踩先忘記左姐
我中學雞個陣同人一齊踩二人單車架

有d人真係平衡唔到自己
包容下拉姆啦

睇返套韋駄天翔先好練

游水
不是吧ching

游水唔識游就真係接受唔到

弱虫ペダル

游水都還好 係咁發隻手就識游
但單車真係 我自己都眼見d朋友話唔識踩
就真係點都學唔識

唔係正常人都識游水咩？差在快定慢

我識潛水唔識游水

我個時去異世界踩單車
踩踩下無啦啦有條友成日同我作對
原來係個fd個阿哥黎
識個忍者 踩單車識用風忍術既

懶，冇去學

弱虫太簡單,係人都做到
韋駄天翔踩住單車飛天先勁

same

條友唔係踩威也咩？

我識游但唔識踩水 所以好撚驚落水

唔記得了
細個睇係上斜90度

日後有仔女點算
會俾佢地笑

第時世界末日諗住點上方舟

我都唔熟水性

呢個問題應該唔洗考慮

喺棵樹到跳黎跳去

你嗰名...

有冇識英文既朋友
幫我翻譯句野
我account 被盜用 在外地login 用外掛 唔關我事

Gbf呀？

我全家都唔識游啦

咁我改番...
我好熟水性, 游水快過方力申

Google translate

我都唔識

藍髮女角:對住個唔識踩水既人 我都係唔醒好過

隻底褲佬原來咁多個強化quest

幫我翻譯下 佢要我用英文講

有機會學吓啦 一定有用

我個天文台搬大左上船一個月

唔識好過
廢時問我救老母定救佢先

電姆識游水唔洗你救

女:我同你媽困左係火屋入面 你會救邊個先
我:我會救火先

火的好感度上升

有冇完整內容

唔洗了 我自己用google翻譯send左過去

假如個ac冇得用翻
我轉做全職騎空士了

祝你攞得番

打古戰啦 仲玩LOL

唔係起手要比幾舊水先玩到，我都會玩

搵樣自己識既野，強行定義為普世標準，再笑9唔識既人

幾舊水當買斷隻game咋嘛

之前5周年抽下見中好野先入左坑

聽講你成日井

你覺得平我覺得貴

就好似呢度唔bo5就唔係真愛咁

平過課fgo

邊個老屈

我開個新ac冇金 冇鋼 咪一樣玩到

我唔課金

真?

Fgo得福袋先需要課

收島風FGO同RE0合作

會合作既機率同4葉係新娘一樣

一樣係0啊

我地4葉黨仲有細0呢張牌

其實沒錯
真愛就應該天時地利人和錢財都配合到
例如二百石寶五

真愛係5符寶5

今日天氣終於似翻d樣
冇咁曬

又大霧又潮濕

露天食食下飯落雨

落狗屎

信唔信作者寫細0傾計同影相都係五月

俾個肝出黎就玩到

就算係咁都希望佢解釋下點解4葉好感度一開波就滿左

作者：鬼知咩

大多數都係陪跑
信我

想成為4葉既千葉縣的Y桑

人氣投票刷左幾多

心靈投票

細0牌係debuff
68話既索吻兇手先至係必勝buff

兜得合理我OK了

20週年畫一集

已經濕曬

1234用debuff
5用就大buff

IN完工啱啱番歸

有初見天降呢張牌已經贏左一半

美海開左twitter
查看 田中美海 (@minazou_373)：

咩工

咁牙祈配音 buff定debuff

明眼人都見到四葉贏硬。首先一花黑化左無理由俾佢贏，二乃先手就輸硬，三玖睇落去就炮灰樣，五月就有零奈依個debuff，最重要係主角成日都係同四葉獨處嗰陣先講真心說話，所以四葉贏硬

已經cap左圖等binc

跟

田中海豹

今日係見1823
叫我等兩個禮拜出結果
聽日就去AXA
諗諗下好撚多份都係保險黎，但事前根本唔知，我都係去耍太極當攞面試經驗
最想入到大貓但都係叫我等兩個禮拜，冇就即係唔請

五月見埋家長啦
佢牙妹又親近五月多d
呢點都唔可以忽視

希望之後劉美江壓制到佢

1823我諗緊申唔申請好，但係我自己好怕做呢啲聽電話嘅工作

唔好做保險

mikon

呢樣野梗係知
係JOBSDB搵果陣都係掟俾啲headhunt公司
後尾先知係
同屋企人傾完咪覺得會去見但唔會真係做

嘩屌
我好興奮

你好似見左好耐工咁

唔撚係嘛

希望唔係爛橙代理

都係呢兩個禮拜開始搵+見

手機how to play
變自動mode唔使控兵

可能因為你講得多
搞到我覺得你已經見左好多次

手指放冰牆

淨係呢個禮拜已經係二至五每日見一份
跟住下個禮拜又見多份+一個2ND IN

見工之鬼

見工之鬼
一直見工
但就係唔返工

要等兩個禮拜

真主角

唔洗等你先驚

武藏姊姊又令又大扑又真主又處 真係cls

又唔復刻, 成15個月啦

等一個第2季...

真係估唔到 惡魔姊姊個作者係女 真定假

我唔怕等
可以睇埋a4先番工
又可以做正牌廢青一小段時間

如果家境許可的話 咪慢慢揀工囉 我唔覺得有問題

家境許可既話唔做都冇問題

又話四月出主線

收島風自從蘑菇話第二部就完之後，dw特登拖長黎搞

肥

風!!

已經唔想再睇d唔湯唔水既支線了
拿拿林出曬d主線好過啦
依家fgo真係回塘得好緊要

悶

執柒

Gbf 豬bf

風

龍馬

繼續吹

又一車車noba

笑撚死

咁快復刻呢個?

2.4RIP

又復刻

趕住出上杉

又有免費野用

執柒啦

隔左10個月

一定唔會有新角，唔洗ff咁多

葉佬無限復刻製
2.4遙遙無期

有冰換

好開心今個月可以戒課

次次復刻GUDA下個EVENT就係新GUDA

屌咁2.4咪要6月

最快都要5月中

？？？呢個活動已經一年了？

要存定錢抽上衫了

叶種冇性
迫卵我生日都要打noba

葉9

上次訓著左 龍馬得寶4

可以抽岡田bo5了

我唔想抽埋last隻黑沖

想問下金時係咪已經復刻過

唔太敢抽但又想搏升下始末犬

yes

鬼島前年復左啦

總算有機會寶2黑沖
上次想抽寶2歪到我怕

即係免費拉打得返龍馬俾我刷

希望今次啲符夠寶五以藏
上次兩pack得以藏寶一黑沖寶零

開活動係正日？ 唔打咪得 反正復刻野

請珍惜nobu

咁聽日做住騎空士先

珍,騎金 騎g都冇

復復復復復

禾要杯牙朋友

又復

今次可以用第6天魔王本尊去打柒明智

帝都開到26號
5月就事件簿同新gdgd
2.4要等到6月
2號仔係咪食撚咗屎

金方

我負皮當飯食

收島風事件簿係放錯左

紫式部把遮

反正只要掛住fate嘅名出咩都會有買

不過呢種遮少人買？

有冇人燈定新gdgd活動出乜

正常人會用依種遮咩

如果我係女會買

真係執得
又復刻
今年全部新活動又全部都係垃圾

啱 已經唔撚想打

想知乜活動先唔叫垃圾
刷box?

唔可以講fgo壞話

抽啦 等睇你表演

ccc

關咩活動事
明顯係比人撚
出完2.4前序點知之後彈個復刻出嚟

葉狗根本就唔想咁快出2.4，想拉長fgo黎玩

唔想出咪唔好出住大奧先囉
次序問題

我都唔login拉長黎玩

吊月癮

FGO麻雀個同人團出左新作

呢位巴打你收啲風除咗當你係葉狗本人唔係講唔通
葉狗整cm所以唔得閒整fgo你又知
而家又知係佢特登拖

我三鍵一召 一T🐂

牛B

冇新野抽
不了

都就改ex同ex+ 研究黎托

唔搞呢d隻game冇野做
大巴U巴熄game

感覺係d皇族/貴族先會用

咁快聯動

笑乜

上次生放送尾已經出左事件簿預告
估計又係GW

加左 求榮

牙櫻好女仔added

玩能夠未

加左

刪神父加u

神父carry我的

ME ADD左 你未

名？

咸文化

打完方2係咁上下啦

復刻今次終於唔洗課

教壞晒

大家一齊咸

O緊T

失敗卿改變世界

收聲啦喊喊喊

我都想ot

追左隻NAGI龍輕鬆過佢個屎忽HELL

ho ball

最好星期日都返去ot

好似冇

我嬴呀!

仲想養生打下QP,咁快又復

yeah peace peace

可以戒課

嘩屌 套仙狐好睇到癲
BTW有冇人覺得和氣杏未把聲有少少似丹下櫻

咩名

請讓我撒嬌，仙狐大人！

我屌你老母呀叶狗！
開心事呢！就一閪定要講比大家知等大家都開心下既！
Ban我呀屌你老母！！！！！

G持

感動

成功娃娃

有請琴日曬卡比人屌既巴打發表下意見

恭喜

早知佢聽日復刻龍馬我聽日先抽

老屎忽有特權

wnb

唔撚鋸 咪隻揪囉

不過個pool咁多野都未必抽到黑沖

岩
細蚊仔先要揀
玩得FGO一定係我全都要

一中五星就50 50姐

冇d羞恥心

牙bu

唔準喊

又可以瘋狂noba

幾時再出信長

再復刻未見過

遲玩冇得拎

曬返你一次

左擁右抱

大埋佢泳裝

差隻騎金時睇怕都冇機會

抵啦

差殺師匠先絕望

屌你老婆

有小黑，me已經滿足了

我老婆只有我先屌得

又悶又熱

me ntr you , ok?

咁我斬左你碌鳩煲湯先

濕熱

我疊馬打鳩你就有

點解有負皮

英雄主義

香港世界第一熱

每個社畜都應該去睇下套仙狐大人

你地淘寶itune買開邊間

西右

熱到訓唔到
前晚終於頂唔順老笠左廳把風扇入房

開緊冷氣了

長開緊

熱到想咸

行緊雷

睇完mofumofu

OPED就買硬架喇
諗緊入唔入BD

買嚟支持有下季

阿B買唔到呢套真係好撚激氣
呢D熱血猛男番應該要有彈幕

大型阿偉死亡現場

助攻